我们真正温暖的气温已经是过去的事了，但主要还是应季的55至60度左右比较合适。 华盛顿地区天气预报:降雨量将达4英寸，今天下午降雨减弱; 大卫·斯特莱特，2020年11月12日|华盛顿邮报 
 自然环境更适合我们的注意力系统的运作方式。 我们是否适合户外活动? - 92期:Frontiers |Grigori Guitchounts | 2020年11月11日|鹦鹉螺 
 在没有适当的补充措施的情况下，你必须避免、暂停或终止转让，以避免损害个人资料的保护水平。 欧洲发布了解决国际数据传输问题的建议，这对Facebook来说并不是什么安慰 
 尽管这道食谱是为感恩节设计的，但它真的适合任何秋冬的夜晚。 素食感恩节是一锅盛宴:塞南瓜西兰花和胡萝卜|乔·约南| 2020年11月10日|华盛顿邮报 
 干燥剂包装也可以放在有一些残留水分的食物中，如干果和牛肉干，但这些食物不适合存放30年。 如何储存你的食品储藏室来度过漫长而不确定的冬天Tim MacWelch/户外生活| 2020年11月9日|大众科学 
 2007年，施特劳斯-卡恩为了向国际货币基金组织成员推销自己的资格，跑了6万多英里(10万公里)。 克里斯蒂娜·拉加德:一个女人能拯救IMF吗? Tracy McNicoll, 2011年6月1日，每日野兽 
 同样，仔细挑选适合投掷的石头可能会被保存起来，并收集一小部分。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 怀尔德、哈里森和霍德利去检查冰架，看它是否适合做越冬站。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 汉尼拔对它是否完全合适仍有疑问，但对它的可接受性则毫无疑问。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩 
 壁画铭文的适宜性所施加的最明显的外部条件是长度的严格限制。 大英百科全书，第11版，第9卷，第6片|各种 
 然后他问自己，为什么在此之前他没有想到这个合适的问题。 贾斯珀·莱尔，哈里特·沃德